有冇諗過眾籌買機器材料

有冇諗過眾籌買機器材料？請學生/義士，好似光時咁運作，成為香港第一間黃色口罩廠

腦袋是個好東西，我希望你也有一個